訪問立場昇哥. TVB頒奬典禮非常搞笑荒謬. 網媒和主流媒體有咩差別. 近年警民關係的大轉變轉.

訪問立場昇哥.
TVB頒奬典禮非常搞笑荒謬.
網媒和主流媒體有咩差別.
近年警民關係的大轉變轉.
警察方針體制已完全改變.|
笑看太平山 (第1節)
21年01月21日

香港花生
220K subscribers

主持：胡穗珊、辛浩銘 嘉賓: 立場昇哥

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: